\mode<presentation>

%%% Slide Styling %%%%

\usetheme{Boadilla}
\useinnertheme{rectangles}
\useoutertheme{metropolis}
\useinnertheme{metropolis}
\usefonttheme{metropolis}
% \usecolortheme{dolphin}

\usepackage[many]{tcolorbox}
\usepackage[export]{adjustbox}

% % palette %
\setbeamercolor*{structure}{fg=flame,bg=gboxblack} %qui cambio colore titolo e pallini principali, nello specifico nella variabile fg.
\setbeamercolor*{palette primary}{use=structure,fg=burntorange,bg=white} %qui cambio colore della scritta del titolo e del foot a dx
\setbeamercolor*{palette secondary}{use=structure,fg=gboxred,bg=structure.fg!80!gboxwhite}
\setbeamercolor*{palette tertiary}{use=structure,fg=gboxblack,bg=structure.fg!50!gboxorange}
\setbeamercolor*{palette quaternary}{fg=cadmiumorange, bg=black}%qui cambia colore scritte sopra e sotto

\setbeamercolor{alerted text}{fg=azure(colorwheel)}%rossocorsa
% Title %
\setbeamertemplate{title separator}{
	\begin{tikzpicture}
		\fill[fg] (0,0) rectangle
		(.85\textwidth,0.4pt);
	\end{tikzpicture}
	\par%
}

% Frame title %
\setbeamertemplate{frametitle}{\insertframetitle\nolinebreak}

%% Progress bar %%
\setbeamercolor{progress bar in section page}{fg=darkred,bg=darkorange}

% % TOC %
\setbeamercolor*{section in toc}{use=structure,fg=black,bg=structure.fg}
\setbeamercolor*{item projected}{fg=gboxwhite,bg=gboxred}

% % Items %
% \setbeamercolor*{item}{fg=gboxorange,bg=gboxorange}
\setbeamertemplate{items}[square]

%  Frames %
\setbeamercolor*{background canvas}{bg=white}

%  Frames numbering %
\setbeamertemplate{frame numbering}{
	\insertframenumber/\inserttotalframenumber}

% % Blocks %
\setbeamercolor*{block title example}{fg=grannysmithapple!30!white,bg=applegreen}
\setbeamercolor*{block title}{fg=fulvous!10!white,bg=fulvous}
\setbeamercolor*{block title alerted}{fg=flame!30!white,bg=orange-red!80!white}
\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=true]

% % \makeatletter
% % \defbeamertemplate*{frametitle}{mydefault}[1][left]
% % {
% %   \ifbeamercolorempty[bg]{frametitle}{}{\nointerlineskip}%
% %   \nointerlineskip%
% %   \@tempdima=\textwidth%
% %   \advance\@tempdima by\beamer@leftmargin%
% %   \advance\@tempdima by\beamer@rightmargin%
% %   \begin{tcolorbox}[
% %   enhanced,
% %   outer arc=0pt,
% %   arc=0pt,
% %   boxrule=0pt,
% %   top=0pt,
% %   bottom=0pt,
% %   enlarge left by=-\beamer@leftmargin,
% %   enlarge right by=-\beamer@rightmargin,
% %   width=\paperwidth,
% %   nobeforeafter,
% %   interior style={
% %     left color=gboxyellowlight,
% %     right color=gboxorangelight
% %     },
% %   shadow={0mm}{-0.4mm}{0mm}{black!60,opacity=0.6},
% %   shadow={0mm}{-0.8mm}{0mm}{black!40,opacity=0.4},
% %   ]
% %     \usebeamerfont{frametitle}%
% %     \vbox{}\vskip-1ex%
% %     \if@tempswa\else\csname beamer@fte#1\endcsname\fi%
% %     \insertframetitle\par%
% %     {%
% %       \ifx\insertframesubtitle\@empty%
% %       \else%
% %       {\usebeamerfont{framesubtitle}\usebeamercolor[fg]{framesubtitle}\insertframesubtitle\strut\par}%
% %       \fi
% %     }%
% %     \vskip-1ex%
% %     \if@tempswa\else\vskip-.3cm\fi% set inside beamercolorbox... evil here...
% %   \end{tcolorbox}%
% % }
% % \defbeamertemplate*{footline}{mysplit theme}
% % {%
% %   \leavevmode%
% %   \hbox{\begin{beamercolorbox}[wd=.5\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm plus1fill,rightskip=.3cm]{author in head/foot}%
% %     \usebeamerfont{author in head/foot}\insertshortauthor
% %   \end{beamercolorbox}%
% %   \begin{beamercolorbox}[wd=.5\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm,rightskip=.3cm plus1fil]{title in head/foot}%
% %     % \usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle\hfill
% %     \insertframenumber/\inserttotalframenumber\hspace*{0.5em}
% %   \end{beamercolorbox}}%
% %   \vskip0pt%
% % }
% % \makeatother
